`mii-tool` проверяет или устанавливает состояние блока Media Independent Interface (MII) сетевого интерфейса. Большинство адаптеров сети Ethernet используют MII для автосогласования скорости и дуплекса соединения.

# СИНТАКСИС

	mii-tool [параметры] интерфейс
